[KPOP] K-POP 2021 討論區 (26)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木

LM

lm

顏值: 靚仔、靚女、美少女、美少年、男神、女神、仙氣、高質(高汁)
婊: 西、臭西、姣西、西、西口西面
矯情: 作狀
白蓮花: 正義撚、正義西
綠茶婊: 作狀臭西
心機婊: 雙面人、狗
屌絲、黑木耳: 毒撚、毒西
傻b: on9、傻西
小三: 第三者、狐狸精
糊: Dup、霉、暗星、奀星
CP值高: 抵買、抵屌、高質(高汁)
招黑: 引負皮
屌打、666: 屈機

利申 喺以前連登啲po搵出嚟
整合by 會然 紅豆牛奶冰加布丁

樓主po霸

做咩嘈交

留名跟進 希望訓醒仲係26

呢一兩日無咩花生除非佢地今晚鬧足40版

飯圈係咪淨係大陸先用/用呢個term
本身個fandom就已經係個大組織
至於所講嘅混唔混 只不過係追星嘅參與程度

婊係蝗語?咪教壞細路啦

[quote]127咁紅仲上？係就叫埋17 BTS一齊啦[\quote]
Bts你咁大諗頭？ 17都叫合理啲

玩埋西文

婊有古文出處㗎唔係蝗語黎 加埋綠茶先係蝗語

上個post有人問, po返
站姐 打榜 刷音源 唯飯 脫飯 入坑 下車 打歌
呢d用唔用得??

我講左幾次 只不過大家因人廢言

CHUNG HA, Guaynaa
[ Demente (Spanish Ver) ]

Online Cover Image
2021. 03. 17. 1PM (KST)
2021. 03. 17. 0AM (EST)

我知道點解啲人咁鍾意用「CG臉」去形容靚仔…
CG = Circle God = 圓神…

今日向Kpoo台嘅各位手足重新鄭重介紹兩位小哥哥

徐明浩小哥哥

B-Boy出身

才華洋溢，鍾意藝術，成日畫畫送畀隊友

交友廣闊，年紀少少已經成日同大前輩稱兄道弟，坐大前輩車威威

文俊輝小哥哥

童星出身，演技出眾

武術擔當

性情溫和怕醜，喺隊中唔搶鏡

鍾意打機，喺鏡頭前怕醜，私下就成日同其他在韓發展嘅中國同胞打機聯誼，當中包括吳宣儀

而最重要佢哋人品好，無忘初心，遠在韓國都仍然愛國、關心社會、疾惡如仇

是金子就會發光，希望各位Kpop台手足多多支持兩位小哥哥，等佢哋紅遍全球，紅到上火星

小學生都識喇

17 都唔會啦

24小時侯命 導哥都認輸了

有字幕

而家個PO 咁多金剛棒睇

我地ff only大家都知呢幾隊唔會上

lm
有冇人會開brave girls討論區

我小學低年級已經識 睇老夫子

但依加香港有冇人會用個婊字
婊係解妓女 就咁用雞得唔得

口語同書面語既分別

係，我錯啦我正式向會員寶寶道歉

香港係乜都用雞 雞 臭雞 死臭雞

一律簡稱八婆咪係 唔洗分咁細啦

冇記錯雜劇已經用過表子黎形容雞 後尾明清加埋女字旁=婊

簡簡單單用bitch唔得架咩係香港聽bitch多過婊子

繼續祝賀IZ*ONE就地收皮

再講多次 婊同8婆 雞既分別係書面語同口語
支那狗夠用個好字 你地全部轉用good?

明朝學者周祈在《名義考》一書中曾經辨析過表子這個稱謂：「俗謂倡曰婊子，私倡者曰賈老。表對裡之稱，表子，猶言外婦。」可見至遲到明朝時，表子的稱謂早就流行了。

其實表子這一稱謂早在宋朝時就已經出現了，宋人無名氏所作《錯立身》戲劇中寫道：「被父母禁持，投東摸西，將一個表子依隨。」這個的表子即指妓女，明清時期，民間文化發達。

表子的表被加上一個女字旁，正式變成了婊子，成為民間對於妓女的污辱稱謂。

好啦唔好嘈啦 的確係有婊子係典故，但綠茶婊就係支那嘢，咁淨係講婊子係ok!

咁其實好多文言文嘅古字香港依架都唔常用㗎啦 唔通要否定哂 甚至將呢啲字當係蝗語咩

支那狗都用個'好'字 我地要全部轉用good

d人成日當某d書面語係蝗語

呢個po就嚟要改名做 肥絲大隻 2021

多咗

有冇正字撚答下

April/允浩/小惠/原神
是但一個蒲頭先會平息到

講真大陸人用咩關我地鬼事 駛乜咁care 佢地用得多就要我地香港人避開唔用係咩道理

Lm

Peace and love
真係辰愛世人

入坑可以話飯上??
下車應該係退出??
唯飯好似上個post有人提過話可以叫個人飯?
其他唔清楚了

原來旴旴同辰辰係2D世界嘅人

因乜解究一邊睇一邊鬧咁犯賤

站姐 home master/或者跟韓國叫hom ma
打榜 刷音源 streaming
唯飯 個人飯
下車係本身韓文直譯
打歌 上音樂節目
我諗到嘅係咁多

想講好耐......覺得辰辰個樣好似Chloe Moretz

Cm有人話有secret洗咩上連登

睇咁多連登無益啊

有連登洗咩上小學雞secret

hello各位secret嘅零零後快啲長大成為連登仔女啦

GIDLE都冇人討論?

正評旴旴

認真問 屌打係蝗語?

無咁出名嘅團？係咪想話brave girls

又想燈Gidle 嫌小惠討論度唔夠？

她好似呢個kpop youtuber…

“唔好當連登係全世界”

正字撚幫手整合個list
以後唔準用呢d字

入過一次去睇 小學雞都講大左佢地

gidle發生咁大件事冇人講！？

個表有問題 教壞人 唔駛理

是 我copy返嚟
唔好跟

旴旴嘅創造力量同幻想真係會嚇我一跳

其實要仔細研究嘅話”飯”應該都唔用得
香港好似用開粉絲/fans

明明靠小惠爆足幾個po

因住又燈到

咁你問我咪答囉

小辰同小旴 好!重!要!

啱啊

未追哂po IZONE係即日解散定點

有連登仲洗上secret?

我認真架

係 收左皮

今日解左

想講有條友mon poDel左個cm

有無諗過都係連登仔嚟

因為無連登ac

MON得重實過樓主

可能係tbz
btw 岩岩見到三個留言依家得返兩個

Secret=冇連登ac圍爐區

你開始痴線埋一份

乜個投稿講野咁衰格嘅 見自己like嘅組合冇人講就話自己冇興趣嘅組合冇人識

推post神器

仲要睇唔到加密

是咪驚俾我地起底？
唔洗驚喎妹妹 我地一班unnie都好善良
唔會偷你鞋同用你個保溫壺裝大醬湯

提早解真係估唔到

我入U都係為左個連登account

個con係最後活動

你咩2c？你咁講即係話緊tbz唔出名？
出名多醜聞㗎啵

其實所謂混飯圈應該係指同同一fandom做朋友
Engage 喺好多討論
所以唔混飯圈最多=唔會同其他fans交流
自己一個都可以係照投票買碟刷榜嘅die hard fans

好慘啊

同意 有啲字默認可以用 有啲就話蝗語
其實大部分都係支那term
明白大家想保護廣東話文化
但係的確有彈出彈入嘅情況
不如收集下意見點整頓 可以嘈一次以後唔使再嘈

冇ac嘅去七仔買 同收銀講連登會員code就有 好似係一百蚊 歡迎大家一齊吹水

收到消息長洲嗰間仲有2張

韓網對鄭允浩評價：立了十幾年的人設，兩天就崩塌，不虧是和馬桶有天在一起過的人

邊得閒起佢地底terry lau咩

出事咪討論囉
有講小惠bully 又有恭喜中國成員中武肺

唔係好信會咁

班人一定係床下底聽返嚟

我見有人話佢成日係節目講自己以前經歷係吹水
係咪真?

沙頭角有好多我叫我個fd幫我買㗎

叫雞還叫雞 佢賺錢俾老豆買樓有咩問題

kd唔知會唔會剪走允浩
不過其實都唔算好大件事
只可以話佢形象好大落差

encore cam 車厘龜好hyper 都好樂觀

邊個係ontyranny呀 同你好撚熟牙

真 不過唔係所謂嘅狗定咩

原來係唔係4月1號第一集？
今次真係愚人節快樂

前幾日先知係最後
就即刻傳bighit搵左櫻？

人設set太高真係攞黎衰

唔話你知～

好擔心昌珉係味要一齊quit

唔知今年kjj派唔派膠呢

不過mc畫面其實都唔會太多？
利申冇睇

多謝巴打指點 啱啱出咗去買 可以同大家一齊吹水
佢加咗價 要$120

幫你推
召喚正字撚

始終idol前輩 可能多啲互動

「蹭買單」係邊到講？

因為妒忌 佢哋冇account吖嘛 有account嘅晨早出嚟開咗波啦 如果真係唔care就唔會睇 只不過係因為佢哋冇account所以先扮唔care

呢到好燈啊
我唔係度講東海啦

一陣在中又岀鳩post同佢慶祝

允浩可以考慮轉做參賽者 學朴春嚟個大翻身

有account既話呢到實被蝗語同真心膠淹沒

呢個無財神到咁好笑

latte個名已透露一切

同在中親密接觸後終於有武肺？

又黎中武肺

旴旴開始技窮…

忙內同恩智喊到差啲唱唔到
車厘龜就好興奮
真係好期待佢咁hyper上RM會點

唔會掛一齊quit就真係落埋昌珉面

仲有其中2隊都有人同佢地同名

兩個都唔會quit
有SM撐住一定冇事

唔通喺台上繼續強顏歡笑

勁尷

個問題係人設呀
唔係自己set到咁高
依家個backlash唔會咁大
佢嗰日有無叫雞, 有無逃走已經唔再重要喇

冇ac通常都係因為冇isp email/ 大專email 等佢哋有呢兩樣我諗都三五七年後嘅事 我諗班小學生經過中學嘅教育應該會冇咁膠

大碟其中一首收錄歌嚟
不過補個mv同全西文版姐

笑死 遲來的確診

SM 2020年財報（本社虧損300億韓元，集團虧損803億韓元）新增各個券商分析

你做得我呀婆…定太婆…

幾有睇頭喎然係搵sj 做mc 同翻佢互動

賺錢俾老豆買樓唔算係孝子咩 佢起學校唔代表佢唔可以買樓俾人㗎 同埋都唔實際啦 佢唔買樓佢住邊 起學校同買樓自住或買俾老豆阿媽有咩衝突
佢叫雞先叫有問題 違反咗自己嘅人設
但買樓我唔覺有違返到啲咩

[閒聊] 電視劇 <文森佐> 中也登場的中國PPL

theqoo原文

和上次女神降臨的是同一家企業的PPL
偏偏菜單又是韓食 「拌飯」
（記得女神降臨的時候菜單是麻辣燙）

女神降臨是tvN , 文森佐也是tvN

韓評：

1. 自制一點吧 拜託

2. tvN好像才是問題，但好笑的是中國人好像拒買這個kkkkkkkkk 無用的PPL

3. 掌櫃tvN

4. 如果那是在韓國賣的還能理解，但也賣不出去，甚至那部電視劇也不能出口到中國，在
這種狀況下做中國人的PPL？ 除了在中國當地用非法方式「請多多關心喔」之外，還有其他
的嗎？

5. 雞皮疙瘩，不要動拌飯

6. 拌飯kkkkkkk 看到把國家賣掉的水準了

7. 沒有中國錢就做不了電視劇了嗎

8. 寫著韓文，但在韓國沒有賣？

9. 不是想在我們國家宣傳產品，而是想利用我們國家製作內容的影響力，主要想在亞洲東
南亞宣傳自家的產品才這樣的... 不管怎樣，站在我們國家的立場上看來是不怎麼樣。

10. 啊好煩 中國是看非法下載的欸

+另一篇theqoo原文

好像現在正在開始在K-Drama中的中國資本滲透力

叫允浩果個真係尷 救命好想快d開播

唔好燈sj啦

允浩！翻身축하한다!!!

屌那星有原版嘅聲

屌呢啲懶人邊爐真係難食到cls 仲要sell出去

希望韓國人團結啲

堂堂正正 仲要比意見班細 班細既又要繼續好尊敬咁

NU'EST九週年快樂
再聽多幾次出道歌先

點解要同佢地講，我之前搵得勁辛苦先搵到

好尷昌珉趁自己仲係靚仔去拍戲啦

又係tvN

之前女神降臨個巴士站有中國廣告
勁撚柒

cls咁就9年啦
FACE聽咗9年

已有英字

以前tvn一日三餐都食subway，依家降lv食啲cheap嘢

STARSHIP點會放雙塔出去ON9

黃旼泫個頭

是咪頂咗subway個位
好似好耐冇係TvN見到subway

旴旴唔會教訓人… 只會用辰學去感化…

bbq都少見咗

好高汁
Ren真係好靚

其實允浩可能自己都想下車但sm唔比

睇denq 以為自己好熟kpop
大家覺得呢？

啲支那廣告唔是落俾韓國人睇的
其實係落俾睇翻版嘅支那人睇
支那廣告商真係用心良苦兜幾個彎賣廣告

Ren嗰陣好可愛牙

很癲

上年套精神病都仲狂subway 之後既劇好似真係唔多覺

辰愛世人 佢哋只係一時迷失 赦免佢哋啦旴旴

韓劇好多外國人睇 我諗支國目的係想sell海外市場

我無睇個節目呀!
不過睇之前啲翻譯, 唔係話佢想買樓, 不過唔係想賺錢而係想起學校? 無上半句咩無事囉
(如果翻譯正確的話)

여보세요 打手真係好撚好聽

夠晒話題性
Mnet會唔會放走佢

笑意旺盛中🔥🥺

個鳩佬岀世果陣係咪連埋頂帽

差唔多啦 佢炒樓屌佢就岩㗎啦 但係自住同買俾屋企人就冇咩好屌

但片尾嗰啲netflix好似睇唔到
不過劇入面嘅植入式廣告就

比幕東張西望式流淚佢咪得囉

上嚟支持IZ*ONE重組啦 我哋等你一齊傾計

佢其實只係講返啲新聞
要睇呢啲新聞我fb follow多幾個Page 上黎連登睇仲Update過睇佢出片

有請小鳳姐好耐冇好消息

OMG而加見到嗰兩個emoji都想嘔

唉，情慾OMG😔

想問點去沙頭角㗎？

唔知上次邊條友話佢生得好似朴有天 屌越睇越似

搶埋參賽者fo

我fd個fd住沙頭角
dmed

努力啲考入火雞大學同姐姐開片啦

睇咗
原來車厘龜係rain忠粉 追星成功
牛仔嬲退役軍人話rain阻止佢哋抱抱
頭兩個就幸福啦 可以同車厘龜抱抱 特別依家 online fan sign 手仔都冇得握

朴有天淪落到似denq
面皮都係咁厚

承上個post講緊神話
點解話eric當年食金喜善係重口味嗰陣金喜善係女神級嚟喎

膠呢啲冇分年齡

係味講緊我句cm 如果係嘅話 我係話佢口味一致 食開都係個類 唔係話佢重口味

條友根本冇立場 講嘢順曬啲觀眾意 啲觀眾鍾意咩嘢佢就focus講/讚嗰團 除非件醜聞真係發展到冇得救佢先會批評

其實上韓網追post講返出嚟都得啦冇佢咁厚面皮咋嘛

其實往年the ark因乜解究出得嗰一首debut歌 然後就自我解體?
啲謠言大部份都係關係咩世越號 又咩政府black list 有冇個可信性高啲嘅解說?

咁denq 慘啲 至少人地冇吸毒冇叫雞

好耐之前有睇過下 成日最尾整埋啲on9樣 唔知而家仲係咪咁

頂 呢個係你嚟？

朴有天慘成過街老鼠
Denq仲有妹豬睇 佢得翻fb媽媽fan club

冇禮貌 係咪想食7個負皮？

緊係唔係佢憑咩代表我？

其實有衝突咩？唔通他買左樓比屋企人之後就冇錢買其他起學校咩

我估cut左姐 如果後面冇得攬好慘

韓國人啲警覺性真係比想像中好好多，再比支資咁搞韓劇，啲質素應該好快變差

咁快就變左同朴有天同級

我都係咁諗 叫雞已經做死佢啦 何必格硬揾多幾樣野黎講 好牽強

其實我覺得season b season剪得唔好睇
成日都一忽忽 冇啦啦彈個comment 出黎
不過rain其實幾適合做搞笑綜藝

至少佢叫雞有比錢嘅我諗

近日允浩出演《DUNIA：初次遇見的世界》，在和晚輩權玄彬、宇宙少女的Luna聊天時，第一次透露了自己的這一想法。

大家都知道，允浩雖然也賺了很多錢，但生活一直很朴素。 權玄彬小心地詢問：「很多歌手為了老後生活的保障都會買樓，但是前輩卻沒有這樣，為什麼呢？ 」

允浩說：「我也想買樓的，但哥其實有一個夢想。 說出來有些害羞，如果有機會的話，我想建設一個學校，我能力範圍內的音樂、藝術類學校。 也許這樣我們國家的文化能更強一點，一個人傻乎乎地想著這些。 」

所以講到底就係佢做嘅嘢其實唔嚴重甚至可以話無問題，
但係依家人設崩壞俾人捉佢言行不一。
同一件事如果GD做反應應該無咁大，
但係如果太陽做就......

wa 呢個真係唔講唔知

聖育強中學

fans信就得la，自己會幫佢諗埋

呢到買樓嘅意思睇前文後理似係買商業大廈同住宅收租
佢都冇瞞過自己買樓 我獨果個自住單位早就已經被人挖過市值 貴樓黎 個陣啲人都冇咩反應 根本買樓係佢叫雞之後先被人大造文章 都係個句唔炒唔係用黎收租就同佢嘅說話冇衝突

Yuna喺一個訪問入面講
一方面係公司嘅問題
另一方面係主唱因為聲帶結節要退團, 搵搵吓新主唱最後決定解散

起碼佢有比錢我諗係...有掛...

成件事好無謂明明叫雞係最嚴重同最重要 呢單野已經夠做 加其他無謂野講黎有咩意思 不過一沉百踩 都明嘅抵死啦

想問各位前輩韓圈規則可以係邊度睇？
我最近先追韓星咩都唔識

有幾個人都po過睇黎大家都路人轉粉

小道消息 soojin俾人爆料係因為cube要出新男團
（B)-idle

其實係咪有証據真係叫雞
好似唔係好覺？

一直想開個PTT ACCOUNT

餐餐食subway韓國好多間subway架咩

唔比錢就會好似朴有天咁比啲女告性侵

"......唔係想賺錢......"
個租客係samsung life?

上面唔係話咩三星建築係用呀爸名買咩？ 即係佢住緊嗰度唔係佢個名買？

睇到有啲混亂

[member]記住加密呀 唔好畀cd rom知.d
1. 超過五隊就係不忠
2. 只可以每隊鍾意一個
3. 食飯錢要留嚟買專輯 唔買=唔夠愛[member]

出埋間舖相就冇咩好講 除非sm有證據 否則佢話唔係 都好難令人信允浩係清白

好似真係無咗

on9樣真係唔知想點

其實佢果陣已經用佢爸爸既名義買左樓？

暫時其他所謂嘅黑材料都冇咩說服力
重申多次 係暫時

依家係咪唔比開？
我上年想申請但係唔成功

佢爸爸名義買左咩樓？

唔係話有逃税/避税嫌疑咩

旴旴又嚟爆料：cube新男團有香港人 03年 post過ig過練習生secret 真人幾靚仔

其實我有啲唔明 三星生命建築係邊個買架？係佢定佢呀爸？
三星建築係佢自住緊嗰度定邊度嚟架？

淨係陪酒都好難睇

旴旴你真係好人呀 好彩有你話俾我知乍

[member]死啦 我冇守到規則tim
對唔住韓圈各位大佬[member]

唔係有話佢買商業大廈?
個租客係samsung life?

太多五毛
等左幾年都未開放

識人以前喺韓國經紀公司入面做
佢話見過axxxk同男團idol拍拖
男嗰邊而家好紅

根本件事都冇搞清過 就連百幾億係味允浩俾佢老豆for買樓定係一直以來嘅家用都冇人知 點可以跳step一口咬定佢就係想收租賺錢 更何況佢老豆地區銀行行長黎 投資呢啲野佢熟過佢個仔啦 話唔定佢老豆自己想投資 逃稅、投資呢啲野咁易搞得清 就唔會咁多個要到被稅務局查先被人爆

寧願佢跳出嚟解釋下都好而家粒聲唔出十足十默認

根據韓圈守則第322條 罰你冇得追韓星一個月
禁止你睇denq 韓圈mv 同埋喺secret留言

做咩唔加密

應該係個名係叫Samsung life?

千字文警告

咩啊 唔係話想出Trouble Maker 2.0咩
本身想佢同Hui搭 但係佢唔肯同個ex一隊 所以公司先決定放生佢咋嘛 話佢幫唔到手賺錢
利申：我有識人喺cube返工

揾唔到圖有無懶人包

係
2016年買嘅話係上dunia之前
Dunia就係個個cm講個個綜藝

又唔記得左😢😢😢
甘大件事比人知道左會唔會對佢地有影響😭

我都記得上幾個post有人提過

唔好搞牙環啦

咪啦

想nct上kingdom
佢地冇人識咁 上左可以增加啲國民度

係用公司名買, 公司法人係佢阿爸
不過啲人話佢阿爸早就破咗產？所以啲錢係佢嘅?

我睇instiz話柳善皓冇份

咦 我都聽過呢個喎
我哋係咪有common fd
dmed

[member]仆街 唔記得加密添[member]

Cls

係佢呀爸買 個名係落佢呀爸
但佢呀爸好似係啲打工仔嚟
唔太可能會有163億去買個幢樓

唔好啦

Kingdom仲搞得成咩
連主持人都玩撚完
允浩終於有時間可以番去起學校

即係三星生命building 係以佢老豆做代表嗰間公司買嘅
啲人就覺得係允浩比錢佢買 所以就有問題？
係咪咁樣

唔係講咗煩惱諮詢咩?

我個frd叫ㅅㅂㅇ啊 你識佢？

唔睇denq咁我係邊到收料
唔係要上連登呀嘛
我唔要呀

[會員]聽日12點會有爆料
因為朋友上年己經冇再返韓國公司
應該有料可以同大家講
關於最紅其中一隊男團
_ _ _ [/會員]

係啊 佢係我韓國筆友嚟
佢勁好人 仲幫我拎gidle簽名

應該係 不過都係個句啲錢係for佢老豆買定係家用冇人知 逃稅稱唔上 合法避稅黎

我諗佢嗰日喺ig post完篇道歉文+sm聲明就潛到KD開播架喇

[member ]冇佢份 佢plan緊轉公司
gidle就嚟有小分隊 穗珍隨時復出
nct有新分隊 dream會加人 新人話似車銀優
jennie 7月solo出新專[/member]

佢唔係成棟樓買咩？
仲可以叫samsung life? (如果唔喺入面)

signal有一集個阿媽喺屋企廚房托咗成盤subway出嚟招呼客人

屌畀人睇曬 叫連仔快啲del好彩班小學雞呢仲鐘數瞓曬教 爆曬出去我好大獲…

Check 咗 你上面講得岩 Samsung life租咗

好似有聽過之前有私生朋友同我講過

又唔可以話有問題嘅（除非避稅）
只係話佢言行不一
假?

咁佢中一開始個人設咁聖人，又成廿年咁

佢帶咗我去見金泫雅

佢好似好依賴賴冠霖
賴冠霖走左之後
佢好似話想轉starship同woollim
但兩邊都出左男團 佢就諗住轉bighit
希望佢一切順利

未至於 畢竟冇人搞得清筆錢點黎
一係直接俾錢叫佢買樓
二係一直以黎嘅家用
一同二已經好大差別
不過搞成咁係佢抵死

加推出道候補曲blessing

過100正評有圖

未爆叫雞嘅話啲人可能仲會讚佢好孝順

邊有可能 雖然成日燈 但我幾肯定佢好撚中意做idol

扮聖人呃fans 買樓投資好普通 同話唔食煙唔整型一樣好難唔會做 吹噓到咁大搵自己笨

咪就係

佢仲要係買完樓先咁講 仲抵屌

咪啦屌 仲有邊個會想佢地重組

成億港幣家用
貧窮限制咗我想像

對允浩黎講好撚少啦

唔敢讚自己idol 好怕變燈神

讚唔緊要但唔好但唔好喺呢度讚

在心中算啦讚呢啲去返圍爐po好過

建議所有idol 轉sell bad girl bad boy 人設

Yg都唔再行呢種人設

Yg十幾年前已經看透一切

Yg都行返乖仔乖女人設

李晟敏要係公海大字報讚揚
佢溫柔體貼對老婆又好

所以咪冇哂特色

真係唔好讚咩地方都唔好講

屌

鎮post之寶 燈煮母

燈力旺盛中

咁其他人...之後呢？

唔講啦太柒啦

平時人設吹得太大
話咩要用啲錢起學校
但依家比人check到啲錢
比佢阿爸用公司名義買樓
家陣咪抄哂車囉
今鋪唔知佢要匿埋幾耐

學韓網話齋
點解要去雞竇度煩惱諮詢

講出嚟自己都想笑啦

想置頂

屌唔好驚相認

見你咁慘 救下你

仔都有唔通反對咩
何況Ft重心都係洪基度

如果係傳聞中嘅staff 會唔會係我呢？

敏煥冇退

崔鐘訓退團果年年尾仲有個宋承炫約滿退團

到而家都好難接受得返3個人
以為承炫會留低

劉在石非常潔身自愛
(我唔信連燈燈到呢個)

呢個真係笑咗出黎

琴日先J完Ren跳something

睇翻佢哋5個(同埋17嘅S.COUPS)出道前
幫師姐嘅舞台做伴舞 啲表情

Wanna One 官方Twitter復活了

韓國人感覺好憎明星搵咁多錢，覺得投資買物業做副業錢滾錢就唔係好野
唔買物業咪一樣去投資基金果d查唔到唧
覺得比錢屋企人用屋企人名義或公司買樓好正常，屋企人都要有保障啦，under自己點都係最好的
一沉百踩乜都比人挖返黎講慘左d

總之佢哋覺得佢依家冇間學校在手就係錯

不嬲有歧視 可以表演已經好好

【熱帖】 Wanna One的官推復活了

有提名都歧視？ 又唔見韓國會頒獎畀外國人

除咗大哥同白虎之外 個個個頭都出曬事

首歌睇返都仲係好正
講校園欺凌 叫啲受害者要勇敢say No 睇下九年後感召到幾多人出嚟講
Nu‘est原來一啲都唔霉

真心......Wanna One 同 IOI
好過IZ*ONE造假垃圾

btw 一訓醒終於追曬po

Wanna one 同 ioi 唔係都有排名造假咩

IZ*ONE 一有油雞已經污染成隊

尹智聖正以今年4月發行新專輯為目標進行製作中。這是他繼2019年5月發表單曲《冬，花》之後，時隔2年再次回歸。
這次回歸是去年12月服完兵役的尹智聖在退伍後的第一次回歸。尹智聖於2019年5月作為陸軍現役入伍，履行了1年零7個月的國防義務。

問題係佢個聖人人設太勁

上幾個po有人話係沈昌珉同金在中啲anti借題發揮

攞唔到有幾出奇？

唔係飯
都已經實在太令人失望

我小學嗰陣sorry sorry個個年代因為屋企人開始追東方神起，sj然後呢幾年睇kpop啲新聞睇到真係心淡或者咁講越了解韓國呢一個國家就愈覺得啲idol sell人設sell得好勁，同假
不過真心冇諗過允浩都會係伏

真心咩咁多間公司會俾到佢哋重組？

唔係話得ioi冇事 Wanna one踢咗白虎出局咩

辰光第一線

第一季第一輪投票造假：金秀賢、徐惠璘
第二季第一輪投票造假：成賢宇
第二季第四輪投票造假：姜東昊（原定出道成員）

Izone 一解散就想復活另一搖錢樹呢間公司都嘔心至極

真正比人歧視嗰個係the weeknd

呢啲限定團可以被CJ食大大份嘛，其實小分隊可行架，好似金采元同曹婦呢啲實肯架，但CJ係要成隊，真係聲大夾惡

Dynamite 幾好聽

上面先話唔好喺到討論自己鍾意個隊
你仲喺到講

如果你係引戰就當我冇講過

P社彩佢都儍啦 NU’EST都就快comeback

我都覺得係平時人設太勁 又熱情又正直咁
結果一出事咪比人瘋狂鞭屍

我覺得其他男藝人叫雞反應都唔會咁大

佢sell自己character sell到走火入魔咁
先會咩都比人捉住嚟bin姐
擺係bigbang身上 啲人睇完笑下就算啦

Grammy 俾提名又點
Grammy 本身就係唔會頒獎俾應該攞到獎嘅歌手
即使防彈應該拎 佢哋都可以拎唔到

例子：

同朋友傾開如果係犯罪天團出事前比人發現叫雞都唔會有咩反應

鳩估係 noted

如果係佢地真係無咩咁意外(結左婚果位除外)

太陽應該都好爆

大聲都應該好爆

嗰故仔好tvb
不過呢段說話一定係真
The Grammys remain corrupt. You owe me, my fans and the industry transparency...

每日都等緊金在中會唔會發聲救一救允浩
除咗在中救到佢 無第二條路了

我相信佢地兩個仲係好朋友黎既
都話晒一齊經營左cp成20年

根本當年就係宋惠喬高攀
宋仲基事業上升期都娶佢 當時應該真愛

最煩係離婚果排 放風屈宋仲基出軌

演員金泰熙將出演新人組合"Ciipher"的MV。

據新聞採訪，金泰熙將出演3月15日出道Rain製作男團Ciipher主打歌MV。在MV中，Ciipher成員們將被電視中的女演員迷住，努力宣傳自己，金泰熙出演片段雖然短暫，但是會留下深刻的印象。

bigbang 擺到明一開始形象本來衰到盡嘅犯罪天團
就算吸毒叫雞醜聞
對bigbang冇咩太大影響

出埋自己老婆

Rain愈來愈jyp

真係出盡奶力想捧紅佢地
不過以mblaq嘅經驗真係唔多睇好

Mblaq開頭個勢仲好過beast 可惜

嘩，第一次見有人話宋慧喬高攀

以為佢唔會消費佢老婆
為討論度佢都做得幾盡

最近俾人影埋自己屋企

咁hard sell 都未必係好事

係囉 真係第一次聽
係咪冇了解過宋慧喬以前啲代表作先會咁諗

咁都正常嘅
有邊個老細想自己隊野霉

可能n年前已經聽得太多宋d醜聞
同埋見佢套套劇都食男主角
係韓國個朵花晒

所以覺得佢襯唔起宋仲基

講演藝事業地位 佢係女神級既
但人品太差 所以

同宋結婚之後 發展都幾唔順暢
拍Netflix套大制作 阿xxx年紀 爛到嘔
離完婚 套勝利號都爛爛地 爆唔起

相同諗法

Over左

全部人都勁青澀 ren啲五官真係好靚

真 呢團上嘅節目有
Rain嘅YT 不朽的名曲 看見你的聲音
全知干預視角 家師父一體
仲有周偶打onf尖

其實佢個樣都有啲影響
電影圈鍾意你嗰樣忠又得奸又得
呆呆滯滯又得

其實可以岀下歌cb 翻1次半次先慢慢安排上綜藝 歌都未有就咁落力上綜藝sell 人設

當然唔係啦
雖然好多人已經知佢哋蒲開
但2011年大聲車禍同埋GD誤吸大麻
差啲搞到成個團收皮
如果唔係當時成班vip係咁投票
令佢哋拎到ema
bigbang一早收皮 唔洗做犯罪天團

唔落力點sell自己係好老闆

mblaq This is war嗰mv成個電視劇咁 好睇到爆 嗰陣都迷得一陣陣 點知之後...

成日搞埋d 小動作放消息試反應
姜丹同原公司反左面，中國人又走左佬，點復活

原來係sell自己 JYP 2.0 因住炒車

咁懷疑好合理，5個人d fans世界大戰左咁多年
咁清楚d 舊野擺明唔係一般路人

個mv一開始會唔會有 “rain” 好似 “jyp”咁

諗起都覺得kam

可能會見到金泰熙坐係RAIN果張皇座上面

我追過啦

算唔算燈咗佢🚬🚬🚬🚬🚬

咩節目？

最深刻印象係牙Rain硬棒嘅男團

全知干預視角

咁Kingdom你最冇留意過嘅係邊團?

我就係因為this is war 先留意到mblaq
哩首歌真係好好聽
然後見到李準都幾靚仔 就去搵佢地啲綜藝睇下
發現佢地都幾搞笑 尤其係李準

Sorry sorry 唔係引戰
只係睇到結果好shock忍唔住講

你唔一早講
依家嗰位絲打唔再相信人性啦

又bin

李準真係好正跳舞又好睇
諗起佢喺強心臟跳鋼管舞

我仲好記得佢上running man個2集偶像奧運會
有集俾金鐘國嚇到成個人撻咗落地

喺藍絲團解散之時 希望再日見多啲2代重組

原來係母母 唔怪等無啦啦俾私生追擊
追過就算啦母母回頭是岸

一齊相信人性本惡啦

呢個男仔咁可愛無人講？

打排球好好笑

呢期yg artist好多互動
Video star 4代同堂
大聲喺yg 前兩日岀既Yoon cb 片到留言
估唔到minzy 都岀現埋

正皮你

係咪係彈床到打排球? 以前容和都成日上RUNNING MAN 而家好似好小上咁

Minzy係咪自己開公司？

一齊重溫下當年YG FAMILY CONCERT

應該係 上年終於離開間垃圾公司就自己開左個人公司

時代既眼淚

跟得多就出事
如果佢遲d有份作詞分分鐘加埋Rain係開頭

唔準啊 我自己負皮番自己

而家個fam都唔係以前個fam

編曲唔得

Ugly真係好撚正

綜藝》〉》〉》produce

係咪以前個FAMILY
LeeHi EPIK HIGH PSY 走埋
2NE1 BIGBANG又..

全盛期既fam 陣容係好癲
如果可以岀多d合作曲就好

其實預計之內
(當時睇老母論壇有人估中 拍拖、結婚、再離婚、然後男方會再娶圈外人)

今日Blue Monday冇辰講？

再搞fam con full team得翻bp 同樂童
完全唔吸引

冇辰講咪你講囉

唔記得轉ac？

佢係咪有跳舞學校
應該好賺過自己solo

好多年前開既現代舞workshop 佢喺YG走左之後都係cb 得果1 2次

仲要帶師弟嚟香港開con
個場係荃灣大會堂
唱得嗰幾首歌仔

唔好講人品呢樣野la就算你以為好既都未必，終始係偽人，包裝大於一齊。你以為宋仲基好好，但未必一定係 同埋你話個底花，人哋都係拍拖姐，又唔係犯法傷天害理，大把人現實生活都拍好多次。

終於留到名 之前未追完就爆左兩個po

個場我有睇到 本身比frd水咗去陪佢睇師弟
點知原來minzy都黎咗 開心到我

有得摸手仔
雖然個場真係好罨耷

都31頁了
今晚又新POST

邊個話雨龍唔得我唔信

係啊 前後摸咗兩次手仔
荃灣大會堂開show真係第一次聽

唔會啦 首歌又唔係佢作

歌詞編舞都

旴旴而家對辰辰嘅感覺…就好似大家想block我又唔想block我一樣…旴旴心動了💓…

旴旴你仲有一班secret嘅小朋友支持

【theqoo】「娛樂場所」爭議的允浩...Yogiyo「今天討論解除合同」

15日，外賣平台yogiyo計劃當天討論是否繼續從去年下半年開始啓用的廣告代言人允浩，公司相關人士表示：「有消費者對代言人的繼續露臉表示抗議，因此決定在用戶聚集的週末先撤下廣告照片，包括代言合約是否持續在內的整體討論將在今天進行」。據悉，瑜鹵允浩被選為Yogiyo代言人是去年11月，簽約時間到今年5月。

此前Yogiyo的開屏畫面撤下了有允浩的宣傳照，以「快樂從這裡開始」的短語代替了圖片。

佢係咪玩完？

係

俾你咁開一開名好難講

唔知就唔會係屋企都帶口罩

其實旴旴🚬是badboy 辰辰又是bad boy
咁點解唔愛埋辰辰… 不如打和啦…

一腳踏兩船…會唔會違反咗飯圈規則…

旴旴molala變左secret知名人士…

呢個時候真係好彩成員識作歌
唔係就真係首首都 RAIN~ 一下先

5團都係 撞邪咁

你唔俾係調返轉?
宋仲基個陣又再紅返明明大把位上升佢會唔會咁傻衝去結婚?

未必啦 Kingdom都未開口
呢排藝人咁多爭議 廣告商醒目cut咗先姐

Rain 果種跳舞風格宜家都唔興
以前MBLAQ beast 2pm 果陣就話姐

我都覺得比起宋惠喬 宋仲基更冇理由果陣去結婚
31歲仲大把世界

不過可能以為係真愛

全部都單數變雙數

早就變成恨我覺得我會追擊佢成世

頂
WINNER 好少少 始終退左都幾年同都叫紅翻下
水晶同Big Bang 個腦都仲係有5個人既剪影

旴旴唔會放過任何可以提起辰辰嘅機會

我都比佢燒著咗

屌
芳心縱火犯啲fd

到底絲打係仆街磁石定係真係咁燈

大把人憎佢食哂d男神 秀智公開左2次都已經俾人講

暫時唔中意個啲好似冇出過事 仲好紅咁

Suga上次隻碟都奶晒野
俾人話佢隻歌擺邪教教主錄音

恭喜Brave Girls成功登上 Melon 週榜1位

秀智咁索我係佢點只食兩次

人地得eclass ac咋 可以點喎
終於追完上個討論區

某姜霉到發臭
長開眾壽維持生計

宋慧喬大大話話都靚女有錢加出名 唔係呢啲人食男神 唔通由我地黎食

你一定冇睇過佢樣衰既相

諗起嗰個揀偶唔睇外貌女演員名單，個個都得個講字

【國民日報】威脅女子組合惡意評論者「奴隸房」，橫行的新種折磨

以特定女子組合粉絲自居的網民威脅惡意評論者，運營「奴隸房」的事實被曝光。有人指出，雖然與n號房等性剝削不同，但不聽話就公開個人信息等，用戶之間在網絡上的欺凌超過了限度。

今年1月18日，A某在網上社區「dcinside」上傳了「奴隸形成的過程和運營方式」的文章。

女子組合IZ*ONE的粉絲A某在相關留言中解釋說：「這是我製造的系統」，把作為反對IZ*ONE活動或對其惡意回帖的網民稱為「奴隸」。據悉，A某進入反對IZ*ONE活動的公開聊天室，採取截屏聊天內容，並使用威脅要向警方投訴等手段。

根據帖子內容，受害者為了逃避法律處罰，向A某提交了「奴隸入職申請書」，並認證了自己的臉和kakaotalk賬號等個人信息。另外，受害者們在進入「正式奴隸房」之前，還得經過了A某賦予的執行業務的測試時間。A某主張說，在測試中「中途被淘汰」的受害者被移交給「法律組」，進行了起訴程序。實際上，A某曾將舉報惡意留言者的語音文件上傳到社區，但由於內容雜音嚴重，其真實的通話內容無法得到準確掌握。

成為「正式奴隸」的受害者是10~12人組成的「奴隸團」之一，他們被分配到各大論壇站子。 他們不僅互相換班到凌晨，對論壇進行監控，收集和分類留言，還掌握了其他惡意留言者的個人信息，增加了「奴隸」數量。 如此增加的「奴隸」達80多人，其中還包括一定數量的未成年人。實際上，帖子里還有小學生網民公開自己的出生日期和聯繫方式後，對惡意留言進行反省的內容。
此後，業務能力得到認可的受害者只要積累一定的「積分」，就可以升格為「良民」，擺脫困境。

相反，因無法忍受「奴隸房」而逃跑的受害者，被散布姓名、年齡、電話號碼等信息或收到要向警方起訴的威脅，不得不寫「反省文」。在社區上上傳了被稱為「逃亡者奴隸」、散布受害者真實身份的帖子。部分網民還跟著A某一起參與了對受害者的嘲弄、散播個人信息等加害行為。

A某說：「這種行為都是合法的，已經結束了法律審查」，「讓這些人都一一受到處罰，對我也沒有什麼好處，我覺得按照我的方式，為了根本性的解決而開展工作覺得更有意思」。 他本人只是單純地「懲罰」了惡意留言者。

但是，A某也涉嫌持續製作誹謗、性騷擾的帖子，A某主張的合法性是不屬實的。 法務法人李正義（音）律師趙熙延（音）表示：「脅迫罪和強迫罪成立，因為散布了受害者的個人信息，違反了《個人信息保護法》」，「因為存在較多受害者，所以量刑也會很高」。

退左團之後仲油左

聽couple 4人版啦

見親都係仔 有冇追女idol

所謂美色靠YG化妝

好耐之前重係dream high 時期好似，李東旭係話iu係佢理想型 iu本身同秀智fd，好開心咁同秀智講。點知最後係同左秀智一齊

轉mp3入Spotify咪得

無錯 佢素顏無咁靚仔仲睇起嚟有啲老

救命你地狂diss姜生好好笑
佢真係柒到冇眼睇 r fans 供養自己

你咁慘忍嘅

起完底陣間人地報警架
媽媽我好驚呀

殘忍

佢地既外貌標準點同我地個圈子識極都係有返質素
唔通會識到連登仔咩可能一個係玄彬級 一個宋仲基級
er 咁要比較宋仲基唔靚仔囉

YG成功將個油膩大叔包裝到勁有型

母母你用拼音輸入法

秀智我覺得係idols 黎講少有有演員氣質同個樣有辨識度，身型皮膚又好，唔明連登點解咁多人話佢唔靚之前

大家都係因愛成恨姐
當初有幾鍾意而家就有幾憎

盲飯係咁課金畀詐騙犯

有時有啲腫佢係明星臉既但佢個樣唔係我個type囉

me唔係…有幾憎完有幾鍾意…
「打臉」應該點講？

可以 不過要用電腦入歌

之前有站姐公開過冇p過既姜圖
完全

回力鏢？

未重組前成日要上庭咪又係阿叔樣

Wing wing wing wing Boomerang

分享一個經典MV 當年真係無諗過結局係咁

佢話自己屋企好有錢
其實全部都係吹水？

已經完全醒唔起玄彬都食過姜素拉

agree旴旴講既野
最近睇到佢段片
話如果bully者係比人老屈
咁點還返佢地既清白
我睇完有啲嬲
佢擺明帶風向幫緊班欺凌者啦
0353就係我講個段野
大家高抬貴手唔好插我睇denq啲片
有時唔知係邊到睇kpop消息
我都係睇連登多過睇佢啲片

覺得佢越大越唔靚，睇start up佢個嘴好似長期合唔埋咁

唔quote上面啦
有時啲idol做錯野
佢都係咁護航
犯法造假都可以冇問題
真係刷新我對3觀既認知

我覺得唔係佢吹到咁有錢
果個年代佢出到國讀書應該係有啲既
但你話要去到好有錢任買又未至於

如果真係咁有就唔使同fans乞錢啦

而家姜素拉都就快生仔 果時睇佢同利特既我結係每週指定動作

正想話如果真係有錢何必要呃FANS錢

想睇消息 之前有人講過ptt

佢幾時有講過
原來idol可以為所欲為
強姦都係有原因

佢硬照好睇過上鏡
最靚係收視極低既任意依戀果期

喬妹心口有肉架 絕對唔係飛機場

佢套套戲都抽離唔到睇得上有幾奇
仲要宋仲基又唔係話唔靚仔

唔該哂ching

咪係 靚仔係人都睇得上㗎啦仲要係個中意你嘅靚仔

有次睇到佢影韓服畫布覺得佢幾有仙氣
覺得依家好少有女明星著韓服係靚 因為個個都整過
要自然無添加先好睇
其餘時間都係冇咩感覺

有錢會搞眾籌？
世紀末係有錢
十年前嘅打完官司之後仲欠緊錢

依家下海拍PB
繼續呃錢

仲要係鐘意你既後生既靚仔

見過港飯畀幾十蚊茶錢過佢

我都覺得佢最大既賣點係天然
過左10年都仲幾cum睇

我係喬妹一定食埋趙寅成 呢啲人之常情啦

咁要人地肯俾佢食先得

但趙寅成對佢冇興趣囉

睇落好妖艷 不了

CUM INSIDE NOW!!

31 seconds of hyunjin’s “cum inside now”

咪就係咁嘅道理 拍拖呢啲你情我願嘅野 何必歸咎喺喬妹一個身上

當完兵出嚟man左仲正

又準備爆po

姜馬陸個微卷髮真係正到仆街

拍埋去佢真係太矮 睇那年冬年都入唔倒戲

大波又話腫，無波就話飛機場
人地都有翻咁既歲數 其實都算係咁la

講得好

配埋個可憐樣 代女二坐監搞到一眾韓國大媽洗左腦咁同情佢

真係好正個陣仲幾中意朴詩妍壞得黎但靚女

佢鍾意除衫露肉
但冇身材

佢開live提早通知都係得500人
包括埋唔少花生友

WI*ONE 藍屍真係好撚嘔心

如果你鐘意金城武 奇洛李維斯嗰啲巨星
佢地會唔會臨尾香

最好笑係佢地成日話啲member 就算空降都係無辜 因為壞既係大人Dklm 啦 咁慘咪退團唔做囉 又唔走死要霸個位 錢又賺左 名氣又賺左 慘條毛毛

你唔好再搞我男朋友

左膠大愛思想

變左娛樂台9UP POST

求求你唔好再講

同kpop已經無關

唔上水一陣又爆大家唔洗返工架咩？

覺得佢地已經算好 起碼無叫永續先
twi 個班外國fans 先嘔心 仲話叫佢地偷咗x1張5年合約喎

燈神之母

都未至於無關嘅

[KPOP] K-POP 2021討論區(27)